{
  "data": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Qual é o nome do arqueólogo que acompanha os Piratas do Chapéu de Palha?",
      "correctAnswer": 1,
      "answer": ["Roronoa Zoro", "Nico Robin", "Franky", "Usopp"]
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Qual é o nome do espadachim que possui três espadas?",
      "correctAnswer": 2,
      "answer": ["Monkey D. Luffy", "Sanji", "Roronoa Zoro", "Brook"]
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Qual é a fruta do diabo que permite que o usuário controle o fogo?",
      "correctAnswer": 2,
      "answer": [
        "Bara Bara no Mi",
        "Gomu Gomu no Mi",
        "Mera Mera no Mi",
        "Hie Hie no Mi"
      ]
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Qual é o nome do capitão dos Piratas do Coração?",
      "correctAnswer": 2,
      "answer": ["Bepo", "Killer", "Trafalgar Law", "Penguin"]
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Qual é o nome da ilha onde nasceu Monkey D. Luffy?",
      "correctAnswer": 3,
      "answer": [
        "Loguetown",
        "Sabaody Archipelago",
        "Water 7",
        "Foosha Village"
      ]
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Qual é o nome do animal de estimação de Nami?",
      "correctAnswer": 1,
      "answer": ["Panda", "Gaivota", "Renas", "Gato"]
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Qual é o nome da espada de Roronoa Zoro?",
      "correctAnswer": 0,
      "answer": ["Wado Ichimonji", "Shusui", "Yubashiri", "Santoryu"]
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Qual é o nome do cozinheiro dos Piratas do Chapéu de Palha?",
      "correctAnswer": 1,
      "answer": ["Nico Robin", "Sanji", "Franky", "Chopper"]
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Qual é o nome da ilha em que o One Piece está supostamente escondido?",
      "correctAnswer": 3,
      "answer": ["Skypiea", "Wano", "Alabasta", "Laugh Tale"]
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Qual é o nome do primeiro navio dos Piratas do Chapéu de Palha?",
      "correctAnswer": 0,
      "answer": ["Going Merry", "Sunny Go", "Thousand Sunny", "Victory Hunter"]
    }
  ]
}
